outlet express買裝安唔安全？

有啲錢，想買啲裝，amazon可能要成10日先到，所以可能一半係香港買先，想問知唔知outlet express買裝安唔安全？

or 有其他方法？
利申：打手死全家

推下先

#我係香港人
#我會參與罷工罷市罷課

8月2日 公務員罷工集會
8月5日 一齊罷工 7區集會

食水好深播巴打
搵下樓下五金舖都有單罐買
暫時見最貴都係120